古天奴（古sir)拎歐聯 集氣區

拜仁無得輸